你身邊多唔多朋友失緊業？

唔知係唔係我圈子窄，定生活係平行世界
暫冇一個我識得既朋友失業
仲有d上年置業

我d freind多數做 IT, 會計,銀行,地盤,社工
甚至有一個做樓面都冇失業
媒體果d失業率係亂報扮窮？

利申:我本人失業

我都無fd失業我自己都有agent問我轉唔轉工

係連登問得啖笑

連登三大經濟指標
donki 人數
售樓處人數
目測身邊多唔多人失業

朝早地鐵車箱多唔多人
Weekend商場多唔多人
主要方法：目測

這就是連登

唔識人失業正常
證明你識得少底層藍屍 好事黎

失業！？

都錯唔哂 同好直接

半年

目測唔到既經濟衰退叫唔叫經濟衰退?

買樓結婚添呀

完全冇

都唔少

個個買gme 財自左 失業率自然高

有公司仲繼續請人添

份份工都要大學畢業 又要上過火星3年 仲要係六道路打羸悟空 先可以有機會面試

連登仔偏睇
成街吉鋪睇唔到
好多執笠睇唔到
淨係睇到自己身邊嗰少少範圍

得班on9藍屍失業，呢度緊係無人識佢地

零

整體經濟係差 但係未到好誇張

街上多左吉鋪
但係本身啲吉鋪 好多只係遊客生意
北區啲水貨鋪
老銅 旺角啲電器 化妝品 藥房
食遊客紅利而生
受疫情影響而死
好公道
本地生意有幾可受影響

一樣都係一個都冇
仲唔少升職加人工
不過bonus差咗就真嘅

有聽過老母講有個唔多熟嘅親戚做空姐失業
但好似自己搞緊d生意仔
都叫做維持到生活

鐘意你呢三隻字
好公道

咁我都目測 香港 零罪案

因為我睇唔起 身邊 有搶劫, 偷野, 黑社會收陀地
所以香港 日日都天下太平, 無罪案發生

on9藍屍 集中地

旅遊相關行業影響最大

其他一般般

0

識人仲辭職之後好快就搵到另一份工

連登仔連正苦統計處講既大學生平均中位數係$30200
同香港中位數係$19000都唔信啦
見親D PO都勤力少少就30K

你係上流中產你都估唔到香港人中位數收入係19000啦

旅遊相關 零售

失業多數係班低端廢佬
以前做開旅遊飲食個批

連登仔 一向都係選擇性相信

之前有個 教授 估計中國失業人數超過1億人, 又無任何數據支持, 單純靠估
連登仔 即刻信到十足十

點會估唔到呀
上流用緊幾錢請下層人幫佢搵錢會唔知？

我都無朋友
唔存在有朋友失業呢個問題

點會零罪案
日日有老笠 強姦 搶錢
師兄訓左幾耐

我既意思係講緊上面用 目測 既方式來代表社會現狀, 根本唔可信

事實上佢地真係唔知

你睇下香港D富貴, 個個都離哂地, 連八達通點用都唔知
佢地平時將業務都交比部下去管 , 自己日日吃喝玩樂

同晉惠帝「何不食肉糜」一樣

身邊好撚多人被裁，各行各業都有，零售飲食果D唔駛講，有跨國公司搬去新加坡，摺埋香港分公有甚至成間公司直接執笠都有，好怕下一個到自己

Nobody nobody but you

冇 公司仲請極都請唔到人

戲院空姐嗰D

返工時間行開行埋見到少過之前大約一半

身邊無人失業

多，坐我前後左右果d都炒勻晒有d位仲炒左兩次，即係炒完一個，搬黎坐果個再炒

利伸：過埋年返新工，信已遞

失業都唔會主動同你講啦
呢個時間男人多優勢過女人
起碼有苦力做下
美容服務都食哂屎

我返兩份工
正職無影響。
兼職無工開
一個月少幾千啦
地盤保安安老都叫錢派

我真正有需要一蚊都無

高收既就唔覺
低收既就有幾個 放咩無薪假 無工開

公司做出口大陸電話貨
疫情生意仲好左
東南亞訂單爆哂 忙到pk

今日成街都係人辦年貨，排長龍俾錢

又話失業市道差

呢樣真，香港死嘅都係飲食業、某類型零售業，其他其本上馬照跑、舞照跳

返工同客吹水
基本上話自己失業的都係講唔流利廣東話的中年新移民

被迫轉行嘅見好多

根本d大公司就係乜事

賺小d 追唔到budget 最多cut你bonus

炒人?

我公司依個1月請左5，6個新人

你識果D人幾多歲？
失業最大機會搵唔返工既係乜人？

瑪麗皇后：何不吃蛋糕？

我失咗業成年

Exac7ly. 有WFH點會炒人，重新請過麻煩好多

普通打工仔可能少咗bonus, 但係冇得出埠，其實變相多咗喺本地消費

我都唔識人失業, 又有朋友買樓, , 有d 又生埋仔, 而且無一個話移民
究竟係連登小圈子, 定我活係小圈子

失條撚咩你望下donki 一田 shitty super 幾撚多人買野先啦

我有fd轉工加人工

可能失業個班就係連登個班9up佬

可能我平行世界

身邊已知話移民，或已經走左既，超個10 個家庭
當中6成藍

有frd 做小鋪，間商場由3 成空置率，得返三成出租率
佢自己執左，成個場都執左好多
可以去做 foodpanda , 都唔算失業掛？

仲有frd 做食肆，旅遊，機場...中晒伏

似你要驗腦

你講媒體
電影兩大後製都收左皮 nopayleave同炒人 無job接
有啲製作公司執左重開變左細公司
好多freelancer都少左job接

實有影響既 但有咁時咁岩唔係接觸到既圈子先唔覺
唔通識好多酒樓姐姐咩

冇...

如果你嘅社交圈係億萬富翁你未目測下囉

失緊

咁你個比喻都少差
點會睇唔到政府搶錢
周街黑驚係到老笠人查身份證

失業人數多, 同有冇買野 兩者無關係

唔通失業 就唔洗買日用品, 唔洗 買食物, 係屋企做毒撚 等餓死??

唔好屈佢，佢係講過

炒就未
不過上年開始凍薪同比少左bonus
今年應該再凍bonus又再少d

邏輯王

有fd 失業

有fd 今年花紅都二百萬

我自己今年一般般

最怕你入錯行

成屋連隻狗都失緊業

吓 女人可以做雞喎

係啊 唔係咩叫失業

酒樓食肆蕭條 但另一方面新之城 葵廣 太安樓入面啲食店發過豬頭 經濟流動緊

失業就街市見啦
仲donki city super

我身邊朋友做 會計 公程 銀行 測量 保險 IT even marketing

都真係冇人失業

失業 唔代表你銀行戶口即刻變0
大把人有儲蓄

而且 donki 又唔係珠寶店, 隨便一件貨都賣幾千蚊
你講到一失業就買唔起 donki 既貨咁

女人可以做雞賣相

兩餸飯就發過豬頭
其他食店冇咩人買

自己

除房幾大

咁又係
我錯

朝早地鐵多唔多人好難係指標黎喎
宜家咁多wfh

除咗旅遊、飲食呢啲，做廠嘅，失業情況如何？

結論同愛國班藍蟲一鳩樣

疫後做雞冇問題
賣相都有市場
證明香港男人真係幾撚廢

冇
但有好幾個之前要放no pay

其實真係好多人失業我家姐都比人炒左

D fd全部政府，日日冇野做又有wfh

wfh朝早地鐵都多人代表咩？

啲空姐朋友原本嘆住做 個個月都2萬幾
宜家無得撈全部做埋啲垃圾工萬零蚊 嗌哂救命

運輸忙到仆晒街

自己朋友冇.
但聽到舊公司2百幾炒淨30

自己朋友無，就算所謂失業都係自己resign左未開始搵工

二百萬係咩行業？

做醫護 做到想死

連登logic
失業果班唔會上連登
只有有錢黃絲藍絲公務員上連登
全部一放假唔係行商場瘋狂買嘢
就係去啟德 日出康城掃翻幾個單位

冇朋友

餐廳清潔保安大把招聘廣告，根本唔會有人失業。正常人都15k

完全冇 我哋條team仲準備擴充請人

有fd失過業 好快搵返工

真係唔知點先算，數字上6點幾，但好多人身邊人又冇失業，樓股仲升緊

得1 個朋友失業
律師 成team冇咗

多數係no pay之前，宜家又照常返工

全職抗爭師 文宣師
唔計入失業率架

我都係得自己失業，又要維持日日懷疑自己，不斷寄cv嘅日子

公務員因為太得閒所以上連登

口力哥

保險GI 狗忙到痴線

一個
但疫情前一年已經開始失業

失業冇
但因為要停業而冇工開的就有

呢D西工 請唔到人好正常

正如 洗廁所 都長期缺人, 你會唔會用 洗廁所 長期缺人去比喻無人失業??

係

感覺數字係假

仲有幾個
地鐵多唔多人搭
巴士多唔多人搭
觀塘有幾多人
樓價升跌

目測唔到身邊有人中肺炎，叫唔叫有肺炎？

呢套哲學有啲似林奠

咁失業果班唔上連登姐

都計失業先喇

從來只有政府 吹細失業數字, 粉飾太平
政府 吹大失業數字對自己有咩好處??

冇朋友失業，因為冇朋友

識好多人教游水、教網球，都無工開。
但未有肺炎個陣好搵得，收開幾百蚊個鐘。

＋1，身邊所有親朋戚友得我呀媽停工（美容業）
大部分都有工開，甚至wfh爽yy，聽過有d加人工，出花紅
都真係有fd上年置埋業，都唔知邊忽差

女人有塊閪輕鬆搵食

無，但自己出黎創業個班大鑊過打工個班

失業率6.6%
其實識100在職人士 先得六個無野撈
其實都好少
可唔可以禁理解

認真 ，0。可能圈子問題

其實美國經濟大蕭條
失業率都係25%
即係每4個人, 只有1個人失業

使乜睇身邊朋友，睇下自己間公司炒得多唔多人咪知。做緊果間公司炒左勁多人。

無，上星期先知佢地，個個都搵大錢，個個都大魚大肉，

個個都入左GME

我身邊個個同學都大學畢業，其實有冇人冇讀過大學？

單淨係航空業全線收皮啦
仲有旅遊相關既酒店業, 零售肯定有炒人
只能夠話你唔係果個圈子應該唔會知D人失業

屋企附近都有幾間酒樓長期唔開門
你估果度D人日日WFH 有錢收咩仲

又donki指數

加左五百蚊人工
老細話經濟差，好過冇啦

我咪失業，12月月尾被裁員
跟住1月份就搵到工，2月開工，人工加咗15%

女人天生有副搵食架餐

仲有donki群組

一個都冇

失業冇既 但聽過要一星期一日no pay
反而今年fg揾工真係仆晒街

一星期一日no pay 咁就當返4 日工都好丫，no paid 1 day a week 未休息下，同都係減幾千啫

政府吹大失業數字？

我做地盤, 十個有九個都無

我轉左工 人工加1/3
不過個行好專

唔等錢開飯都唔錯既 但屋企有成頭家要養既少幾千已經差好遠

林奠好似準備封地盤做檢疫 攬炒之母唔係流既